{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스테이자유시간펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、追加人数が発生する場合、予約前にペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできませんのでご注意ください。 ペットと一緒に入室する場合、入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 日程が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。 ペンションにはバーベキュー場とフットサル場、バスケットボール場があり、駐車は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室での調理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、予約前にペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複についてどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や日程に間違いがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "日程が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場とフットサル場、バスケットボール場があり、駐車は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 624
    }
}